

1-2-Veri Bilimi için Python Programlama
3-CRM Analitiğine Giriş ( Introduction to CRM Analytics )
4-Ölçümleme Problemleri
5-Tavsiye Sistemleri -Recommendation Systems
6-Özellik Mühendisliği
7-Makine Öğrenmesi
8-Zaman Serileri
